女生們，請你們要學識處理孤獨

當關係走到唔再係熱戀期嗰種日痴夜痴嘅階段
大家除咗拍拖 各自都會有朋友圈子要維繫
選擇找伴侶或朋友
係一個互耗性嘅競爭
陪A就陪唔到B 反之亦然

一個人嘅健康交際
係需要擁有伴侶同埋朋友
兩者缺一不可

男人想被尊重 女人想被愛
當男人同其他frd social緊嘅時候
佢就淨係想用嗰段時間 專注同frd玩
佢可以將其他日子嘅時間拎嚟陪你
但今晚佢淨係想專心同frd吹水

如果你係一個愛你男朋友嘅女仔
請你喺呢一段時間
自己搵其他嘢做
上網睇片 聽歌 做吓運動 諸如此類
請你做其他嘢分散注意力
唔好奪命追魂call
唔好鑽牛角尖覺得佢今晚唔理你
然後越諗越衰 覺得佢唔愛你

我知道你好掛住男朋友
有嘢好想同佢傾訴
好想喺佢身上索取安全感
好想佢關注你

但係
請你要學識處理孤獨
因為對男人嚟講
你喺度哭哭鬧鬧
或者因為一晚而耿耿於懷嘅話
男人可能會出於愛你而氹返你
但心底裏
男人會分辨到
你係一個唔成熟嘅妹妹仔

你可能會覺得
「當我需要佢嘅時候，佢冇出現」
然後因此悶悶不樂
甚至私底下去搵其他異性傾訴
因為「你需要陪伴嘅時候，佢哋喺度」
但呢個只係一個幼稚嘅藉口

兩個人相處
冇可能有一個人永遠陪住你
人作為獨立個體
係會有佢自己嘅生活

調轉角色諗吓
你都會同班姊妹去shopping去玩啦
設想吓如果男友不停追call
又因為你唔喺度而即刻頹晒
甚至秋後算帳的話
你豈會不覺大煞風景？
覺得男友「不成熟」？

對男人嚟講，個感覺一模一樣。

所以
你應接受 他不能永遠陪著你
你應理解 即使他不能時時刻刻陪伴你 也不代表他不愛你

請你學懂處理孤獨
這是令關係走得長遠的特質
若你因為短暫索取不到安全感
而吵吵鬧鬧 或耿耿於懷
只會顯得你是一個不成熟的妹妹仔

女友耿耿於懷緊，又要氹

調轉角色諗吓
你都會同班姊妹去shopping去玩啦
設想吓如果男友不停追call
又因為你唔喺度而即刻頹晒

如果唔會唔開心甚至好開心咁係咪可以合理化女生唔開心

講得啱
呢個例子忽略了男女心理結構天生不同
舉的不好

女仔鍾意男仔擔心自己
但男仔會想有獨立嘅時間 獨立嘅圈子
如果女仔係愛個男朋友
就請明白呢個道理

唔鐘意咪分手囉
我處理到孤獨就唔洗拍拖啦
貪你條J 又短又軟呀？

LM

咁如果女生過程中完全無打比佢 無sd message騷擾佢 淨係要求佢飲完野番到屋企講聲 而男生直接失蹤成晚第二朝先覆 又可唔可以應用係你依到 女生唔應該介意 依個都係一個要自己處理既孤獨感

我就係想整治你呢種mindset

啱啱認識佢嘅你
大多係因為見識到佢嘅魅力而鍾情於佢
依家你要佢時時刻刻陪你
連佢最後少少嘅空間都被搾壓埋
其實係扭曲緊佢嘅本性

人相處耐咗，總會遇上短暫分開嘅時刻
我唔係叫你處理永世嘅孤獨
而係適當處理短短一晚 佢出去朋友聚會嘅時間
或者長至幾個月 佢去公幹嘅日子
以積極態度正面處理
讓呢份感情可以繼續走落去

你真心寧願男朋友放棄自己嘅生活圈子
放棄自己嘅興趣嚟陪你?

如果有一個男人
係可以時時刻刻陪你嘅話
隨傳隨到 永遠on call
冇自己興趣 冇自己要做嘅事
一世淨係做你嘅傀儡同公仔
咁佢應該係一個冇用嘅廢物
要你同一個廢男人相處
你又甘心咩?

不論男女
冇合理就失蹤成晚
係不重視，不尊重伴侶嘅表現
介意當然合理

都唔係淨係女仔，所有人都要學識點處理孤獨啦

還是會寂寞 - 陳綺貞

也曾想過躲進別人溫暖的懷中
可是這麼一來就一點意義也沒有
我的高尚情操一直不斷提醒著我
離開你的我不論過多久還是會寂寞

男又好女又好，學識自己排解寂寞，就唔孤獨。

對方唔係你嘅空氣，而滋潤你嘅春雨。

唔應該用孤獨呢個字
應該用獨處
男朋友唔喺身邊唔等於一定會孤獨喎

點解呢個世界的情人唔可以將對話透明化,一定要收收埋埋先過癮

唉屌 完全明白
而家同fd出去都要偷偷地出 仲衰過坐監

勸你同佢講清楚
如果佢明智嘅話
佢會明白理解
以後體諒多少少你

如果佢港女格
咁你就自求多福喇

所以我開po
希望以外人身份
教育其他女仔

她終究還是學不懂，
所以走了。

寫得幾好啊

明就明，做唔做到又係另一件事

做唔到咪自動請辭 無謂兩個都辛苦